有冇人夠膽去旅行個陣係酒店到睇「入住請敲門」？

我唔敢

男人定你都頂得順 印巴你竟然驚鬼

定延都唔驚啦 你咁驚點配得起做佢粉絲?

樓主好垃圾

非

非夠未 明明係是

你隻眼睇唔睇到箭嘴？